林奠係咪染撚咗武漢肺炎

佢依家果種心態好似要報復世界咁
唔通係想臨死前拖哂全世界落水

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去ig同Facebook都要見到
香港人與醫護同行